如果屋企冇得養狗，有咩方法可以多啲接觸到狗仔？

市面好似有啲咩狗義工之類既野

有冇知詳情既巴打可以講解下？

或者有冇其他類似性質既活動可以參加

長期或者短期都可以

我都想知

返寵物店

行山嗰時見過好多浪浪
有養狗既女朋友會帶啲糧去餵佢地
都算係種接觸方法掛。

SPCA好似有啲義工活動

真係有心既或者流浪犬之家呢啲試下聯絡睇下有冇需要幫手

有冇detail係做啲咩？

我都唔知
但應該多啲機會接觸到狗仔

去廣西！

荃灣狗公園

Push

去住圍村，啲狗餵下狗屎垃圾佢就當你神咁拜
一係就搵間有狗嘅車房，專俾生意佢地做

去啲狗場做義工，fb搵有好多

可以去彭福公園 好多狗

去波台

點解有貓咪cafe但冇狗仔cafe

留名 想睇下有咩可以去做
樓主有興趣可唔可以一齊？有個伴咁haha